瞓咗無睇，想問吓nba係咪停哂賽？

如題！班球員係咪好有骨氣咁罷打波撐BLM？